有無好食既外賣壽司店推介？

小弟幾年前讀polyu 既時候，成日會幫襯一間叫“風神”既外賣壽司店。最近想去食返，但係原來已經結左業幾年。我最記得佢d 芥辣係新鮮手磨，同埋仲有汁燒三文魚皮。。價錢仲要平，越諗越傷心，仲有咩地方有高質既外賣壽司呀？

魚尚

元氣外賣

唔好連鎖店得唔得？果幾間食過根本垃圾黎

小店仲垃圾
比連鎖店唔衛生
腸胃差既話一定痾到九彩

睇黎我都係食唔返紅磡風神果隻質素😭😭😭

食蟲

睇黎個個都食爭鮮。。。

一本你都唔識？ 仲話讀紅磚？

師兄，你無睇我上面講咩，我唔係要呢種

依家我都成日食，好多野都新鮮好食。

天后中村屋其實都唔錯，係價錢同風神比貴啲

*依間

天后中村屋？好我搵日經過去買

爭鮮要稍為揀下 質素較參差
但揀到靚嘅外賣三文魚可以比元氣好
價錢平純粹因爲提早同挪威訂貨同量多

多謝會員提供笑話

葵芳有間壽千歲 幾好食

呢間都係無以前火灸果種質素。。。不過都真係好抵食，我住葵芳

citysuper

佢加咗價 之前好鍾意食

都唔係貴好多姐。。。對比起爭鮮，爭鮮又垃圾又貴